柴灣警察宿舍兩警員家屬發燒 男警同被送院檢查

網上流傳今（29日）凌晨曾有全副防護裝備醫護人員，到柴灣已婚警察宿舍帶走3人，到東區醫院隔離檢查。警方今午向本報確認事件，指出該宿舍內一名隸屬西區警區男警的兩名家屬發燒，雖然男警並無出現病徵，但3人同被送院，正等候測試結果。警方表示，宿舍已徹底清潔和消毒，並提醒人員注意個人衛生。

抵撚死！

班畜牲都幾無人性，如果唔係網上流傳，佢哋仲諗住隱瞞

冚幢剷

祝佢地冚家感染，然後病死

Yeah

順手做埋隔離營啦
反正成幢都感染晒

最好個警員唔好隔離，繼續返工

好彩前幾日有買香檳返來 終於有得飲

集氣希望佢人有事

又係經典圖時間

為防止病毒繼續擴散 阻止香港警察嚴正執法
我建議政府要人道毀滅確診人士同屋企人

好人好者點會有武漢肺炎

大家一齊念力詛鳩佢地
柴灣狗屋黑警死全家

過年以黎唯一好消息

成日返去叫G, 食海底撈

香港都係黑護
上深圳人民醫院啦

黑警死全家唔係口號

最緊要人有事呀

無事叫黑護 有事就叫醫生

希望全棟都中招

計我話最緊要人有事

最緊要死全家

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

Push.

最緊要人有事呀！

李嘉欣.jpg

確診 ! 確診 ! 確診 ! 確診 ! 確診 ! 確診 ! 確診 !

狗咬狗咪啱，隱瞞咗都係害返佢哋。

死全家不是夢

咪撚醫佢，差佬該死

冚家隡！冚家隡！冚家隡！

有請小鳳姐

最緊要個人有事
千奇唔好唔中呀

恭喜恭喜

恭喜晒

死全家 死全家

千奇唔好冇事呀

真係要死全家了

狂賀

恭喜發病

死全家

我真係恭喜你呀!

黑警繼續死全家!!!!!!!!!

係時候，香港人報仇喇！
打手足打得咁過癮，由呢刻開始：
所有死黑警入院，一律24小時不停打豆抽血化驗，入院隔離的死黑警要每逢3間半夜就嘈醒晒佢地令佢地無得瞓

push

再次證明政府抹黑既「網上流傳」假消息
其實好多好準

有骨氣就返大陸醫

你知唔知我睇到幾撚開心？

黑警死全家

香港獨立
唯一出路

係咪都要兩日時間先驗到

困佢48小時先幫佢做檢查啦

希望可以封鎖狗宿

黑警死全幢啦屌你地老母

恭喜 希望醫返都曬錢

唔好氹我開心

肯定返大陸叫雞啦

黑警幾時罷工?林奠當你哋condom咋

倉天有眼，刺狗一刀

黑警死全幢

又話唔好搵黑醫黑護大話精

直接死全家

直接火化啦屌 咪撚累鳩醫護呀陷家剷

直接死全家，仲有2日就人日，全家生忌同死忌同一日

快啲確診啦！

推呢個

全楝上

咁開心

報應

黑警死全家

搞撚錯呀 咁快手既 傳多幾日先呀嘛
BTW張圖咩事 D水馬放到出馬路